食神個結局....

出神仙，雖然個名叫食神姐，但始終都突左一突，

太過突然同埋超現實，大家一齊幫食神諗過第二個

結局

畀你估到佢仲叫食神？

周星馳突然見到強光，從夢裡醒來了。原來一切都只是他發了一個夢，很長的夢。

唐牛贏咗做食神
火雞姐擋子彈死咗
史提芬周染返黑個頭退隱上大陸做個唏噓嘅豬肉佬 終日叫雞唔俾錢

估唔到都冇咁甩皮甩骨架

大佬呀 你唔好咁痴線喇

唐牛打敗佢時已經癲左，一切都係佢幻想出黎

只係史提芬周好dum本咁玩到出神仙

點解可以咁超現實又唔突兀
正常呢啲痴撚線結局擺現代戲已經比人屌撚到傻

我覺得好突兀wor

跟住入左青山？

梗係返中華廚藝學院跟方仗

呢樣真

最鍾意呢啲結局
大雄係精神病院起身繼續係牆到畫佢自己夢裹面既幻想世界

好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

如果食神出續集， 應該點拍

夢遺大師唔原諒佢
喺少林寺做第二個掃地嘅阿叔

咪濟公咁囉

宛瓊丹果句「你額有朝天骨，眼中有靈光，何止仙人托世，簡直神仙下凡」其實一早已經暗示咗佢真係神仙,伏筆黎
其實周星馳戲好多時都有D細微位伏筆前後呼應

呀叔用機關槍掃射果陣,個假觀音比佢射死咗跌咗落黎
星仔嚇咗一跳,跟住呀叔同唐牛過去想打柒星仔,畫面一轉呀叔同唐牛比星仔打到仆街,原來星仔喺少林寺已經學識咗易筋經+黯然銷魂掌,而呀叔因為殺人比差佬拉咗判終生監禁,唐牛用差食材食到人肚痛比人拉,同星仔當初比人拉一樣
星仔攞返一切榮譽,人稱功夫食神,跟住又好似一開始咁天台訓話,但今次同班廚師有講有笑,對人友善咗好多

我神仙係依區起晒朵架啦 使乜你講呀死婆

喂！搵食姐，唔駛咁hurt池我下話？

呢個ok

最後原來又係史提芬周拍出黎